嘩！原來而家大陸已經冇咩人戴口罩！？（有片）

成條夜市個個掂行掂過，口罩都唔戴

大乜撚嘢陸

你食埋我嗰份....

點解五毛咁鍾意周圍同人講支那唔載口罩 ?

台灣又係但市中心都好D, 其他地方都唔戴